全部人去巴士站睇水！！！

出發！！